\begin{enumerate}[a)]
    \item \textbf{Stetigkeit von $f_0(x) = x^2 \cdot sin(\frac{1}{x^2})$}\vspace{4px}\\
    Es wurde vorrausgesetzt, dass die Sinusfunktion stetig ist,daher müssen wir uns noch die Stetigkeit des Teilterms $x^2$ anschauen.
    Teilt man nun diesen Term $x^2=x \cdot x$ kann Satz 4.15 auf die Identitätsfunktion angewendet werden, womit dieser ebenfalls stetig ist.
    Da beide Teilterme von $f_0$ stetig sind, ist unter Anwendung von Satz 4.15 auch $f_0$ stetig.
    Dies bedeuted, dass auch $f$ an allen Punkten $x \in \R\backslash \{0\}$ stetig ist.\vspace{6px}\\
    \textbf{Stetigkeit am Punkt $x_0=0$}\vspace{4px}\\
    Um nun die Stetigkeit der Funktion $f$ am Punkt $x_0 = 0$ zu beweisen, werden ich zeigen, dass $\lim \limits_{x \searrow x_0} f_0(x) = \lim \limits_{x \nearrow x_0} f_0(x) = f(x) = 0$ gilt, da $f(x) = 0$.
    \begin{align*}
        0 &= \lim \limits_{x \searrow x_0} (x^2\cdot sin(\frac{1}{x^2}))\\
        &= \lim \limits_{x \searrow x_0} x^2\cdot  \lim \limits_{x \searrow x_0}sin(\frac{1}{x^2})\\
        &= 0^2\cdot  \lim \limits_{x \searrow x_0}sin(\frac{1}{x^2})\\
        &= 0\cdot  \lim \limits_{x \searrow x_0}sin(\frac{1}{x^2})\\
        &= 0
    \end{align*}
    \begin{align*}
        0 &= \lim \limits_{x \nearrow x_0} (x^2\cdot sin(\frac{1}{x^2}))\\
        &= \lim \limits_{x \nearrow x_0} x^2\cdot  \lim \limits_{x \nearrow x_0}sin(\frac{1}{x^2})\\
        &= 0^2\cdot  \lim \limits_{x \nearrow x_0}sin(\frac{1}{x^2})\\
        &= 0\cdot  \lim \limits_{x \nearrow x_0}sin(\frac{1}{x^2})\\
        &= 0
    \end{align*}
    Somit ist nach Definition 4.14 die Funktion $f$ im Punkt $x_0 =0$ stetig.
    Da wir bewiesen haben, dass $f$ in den Punkten $x \in \R\backslash \{0\}$ stetig ist, als auch im Punkt $x_0 = 0$, muss $f$ in allen Punkten $x \in \R$ stetig sein, was den gesamten Definitionsbereich darstellt.
    \newpage \item Wir teilen den Beweis in zwei Zwischenbeweise für $f_0(x)=x^2-2$ und $f_1(x)=e^{2x}$.\vspace{6px}\\
    \textbf{Stetigkeit von $f_0(x)=x^2-2$}\vspace{4px}\\
    Bei $f_0$ handelt es sich um eine Polynomfunktion, welche offensichtlich durch die mehrfache Anwendung von Satz 4.15 auf die Identitätsfunktion stetig ist.\vspace{6px}\\
    \textbf{Stetigkeit von $f_1(x)=e^{2x}$}\vspace{4px}\\
    Nach Satz 4.17 ist $f_1$ stetig, falls $g(x)=exp(x)$ und $h(x)=2x = x + x$ stetig sind.
    Dabei ist $g$, wie in Beispiel 4.10 bewiesen, in $\R$ stetig.
    Außerdem ist $h$ durch Anwendung von Satz 4.15 auf die Identitätsfunktion ebenfalls stetig.
    Somit ist die Stetigkeit von $f_1$ durch Satz 4.17 gezeigt.\vspace{6px}\\
    \textbf{Stetigkeit von $f(x)=e^{2x}+x^2-2$}\vspace{4px}\\
    Da sowohl $f_0$ als $f_1$ nun stetig in $\R$ sind, ist $f$ durch Anwendung von Satz 4.15 ebenfalls für alle $x \in \R$ stetig.
    \item Wir nehmen die für diese Teilaufgabe die selbe Aufteilung von $g$ wie in \textbf{b)} vor. Nun überprüfen wir die Monotonie für $f_0$ und sei $0\leq x <x'$:
    \begin{align*}
        x^2 -2 &< x'^2 -2 &| +2\\
        x^2 &< x'^2&\\
        x^2 = x \cdot x \leq x \cdot x' &< x' \cdot x' = x'^2 & \text{Nach Satz }2.7
    \end{align*}
    Daher ist $f_0$ streng monoton steigend. 
    Außerdem wisen wir durch die Definition von $e$, dass die Funktion $f_1$ ebenfalls streng monoton steigend ist, daher auch offensichtlich durch Verträglichkeit der Addition $g$ dieses Verhalten aufweist.
    Da $g$ nun streng monoton steigend ist, ist die Funktion nach Satz 4.11 ebenfalls injektiv. 
    \item Für $x_0 = 0$ wäre $g(0) = e^0 + 0^2 -2 = 1 -2 = -1$ und für $x_0=1$ wäre $g(1)= e^2+1-2 = e^2 -1$.
    Somit ist $g(0)$ negativ und $g(1)$ positiv, da $e^2>1$ gilt.
    Nach Satz 4.18 muss also $0 < x_0 < 1$ sein, sodass es ein $g(x_0) = 0$ gibt.
    Da $g(x)$ streng monoton wachsend ist, kann es ebenfalls kein $g(x_1) = 0$ geben, wobei $x_0 \neq x_1$.
\end{enumerate}